中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

支联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

白兵：勇武手足因為pepe頭、區選後民心散渙、風向全錯、捉鬼行動，決定唔會再出黎行動

連登仔，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是支聯辦一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
操你妈个逼。

笑死😂😂😂

樓主牛b

怎樣？害怕了？

牛b死了

垃圾po

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看

我草帽小隊要退了

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

我太年輕了...

支那联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

成班係到玩膠

其實真係好無聊，人地笑你on9咋，又唔見咁多人推行動post，正一兒登

戇鳩當有趣，最有趣係有戇鳩仔一齊癲
人唔笑。。。。

我收到了

係真唔係啊？ copy and paste? 全部要有特色

点解你会有咁多个ID

中联办，现在知道我的厉害了吗？

認真呢句可以洗藍page 藍谷 香土 yahoo bk

做乜鳩

Dllm咪撚學大陸人咁無聊啦on9

阻止分化第一步

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。傻B

知啦，5毛入侵已經係事實，所以我都話咗連登已退出抗爭

支持中联办！

LOL

中联办狗種，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
看你怕了没有

黑警，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

你他媽的是誰

真心想問到底有咩意義...

仲可以推到上40

支狗，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

唔好阻行動post

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

屌，我隻手好攰

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

-_-

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

團結嘅表現

團結士氣，集中對外，等cd rom冇咁迷惑!!

不過玩一個post好啦!! 玩得多就冇用!!

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

我以為洗哂版無人會睇到

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

戇鳩仔接龍 post

夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！
夠啦，玩夠膠啦，推正經po！

樓主好多AC

中联办，屌你老母。

戇鳩

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多傻逼宣佈退出吗？其实都是你他妈的我一个人回的，不然我再换个ID发同样的废话给你一个傻逼看？！

連登變左on9仔女同盟會

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人退的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

补充一下，我不是电脑程式。

重炮
• 4m
中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
202
2

That means 1^^n = 1? Is that right?

你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
#FiveDemandsNotOneLess

好撚無聊

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

順便補充多一句：NMSL

屌第68頁都係呢句

Tui

On9 post 都上熱門 dllm 玩撚完膠未

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。 ⁠

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

真的太年轻了

奪命loudzone 啱啱講緊呢個 post

駱惠寧非常任務下集 - 07/01/20 「奪命Loudzone」長版本

中联办，你太年轻了 撈埋一齊做瀨尿牛丸呀 笨

支那办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
82
0

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
回覆

請盡快令新勢力成形，被捕人士等唔切呀
要有具影響力既勢力出現先可以救到手足同香港

工會 > 工會聯盟 , 配合黃色經濟圈。有效咁打經濟同國際戰線

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

垃圾中聯辦

連我都看不起你

不如推翻正經po?

哇。我屌吖，又真喺幾多ID喎，操控選舉喎。

派膠？
派膠除咗笑下真係幫唔到運動

中国国連事務所、あなたは若すぎます。多くのチームが実際にこのフォーラムからの撤退を発表していると思いますか？実際、それはすべて私から返されたものです。または、別のIDで同じメッセージを送信します。

樓主點開到咁多account?

就咁睇，應該有50萬前線勇武小隊退出抗爭。
中聯辦新主任可以紮職啦

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。好累啊

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
------------
[行動]文宣都十八區開花 A4 label周圍貼 (更新:大量現成圖 即print 即貼!)

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你

ייליאַיסאָן אָפיציר, דו ביסט צו יונג. צי איר טראַכטן דעם פאָרום איז טאַקע אַזוי פילע מענטשן ענטפער צ דיין פּאָסטן? אין פאַקט איך בין אַ מענטש צוריק, אָדער איך געמאכט אנדערן שייַן צו זען די זעלבע. צו זאַך איר

又係打飛機

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

我們軍心當然不可能散

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
看，我有这么多帐号。 怕了没！

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的

樓主發達了

我不知道該回什麼 只好貼上乳酪蛋糕做法

自己做健康又好吃 準備所有材料

低筋麵粉過篩 奶油放入耐熱容器裡 隔水加熱使其融化

檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用

先將奶油乳酪放置於室溫軟化

製作餅皮 餅乾放入較厚的食物袋中用桿麵棍敲碎

將融化的奶油稍微冷卻後備用

將奶油倒入餅乾袋裡 攪拌混合

倒入模型中 用杯子或湯匙等工具輕壓

使其鋪滿模型底部 然後放入冰箱冷藏定型

冷藏約30分鐘以上即可

將香草豆莢剖半 用刀片刮下香草豆莢籽

製作起司蛋糕的麵糊 將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌

並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合

均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑
(這時可改用打蛋攪拌器)

接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑

加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻

再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合

使用一個乾淨的調理碗加入蛋白 剩餘的細砂糖分兩次倒入

並同時用電動攪拌器攪拌 打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度

加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻

再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻動作快速而輕巧

在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)

接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整

烤箱先預熱170度c備用 烤模放入大烤盤裡

注入約2cm高度的熱水 放進烤箱以170度c烘烤40分鐘

接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘

搖動模型時 蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態 即代表完成

請依各家烤箱的不同 烘烤時間可做調整

蛋糕出爐先冷卻後 再放入冰箱冷藏1個小時以上

用刀子沿著模型輕輕劃一圈 取下蛋糕即完成

天滅支共!

666🤙🏻

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
给老子往死里推起来！

膠post
學埋中国網民啲on9野

死開啦屌

中聯辦，你太年輕了。你以爲這個論壇上真的有那麽多小隊宣佈退出？其實都是我一個人回的，不然我再換個 ID 發同樣的話給你看。

其實都是我一個人回的
應該係發?

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。
200
1

咁既膠post都推到咁多頁 連登已死

中聯辦根本是垃圾

全部地下化哂

蚑联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

l

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

支联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个P牌发同样的话给你看。

0n99

小江 狗官

小江

狗官

屌你老母膠post玩兩頁就夠啦
兩日都仲喺到玩，仲抗乜撚野爭

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那么多小队宣布退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。

中联办，你太年轻了。你以为这个论坛上真的有那麽多小队宣佈退出？其实都是我一个人回的，不然我再换个ID发同样的话给你看。🖕🏻

拉